Soit $ABCD$ un parallélogramme tel que $AB=6$~cm; $BC=5$~cm et
$\widehat{ABC}=60$\degres. Soit $I$, $J$, $K$ et $L$ les milieux
respectifs des segments $[AB]$, $[BC]$, $[CD]$ et $[DA]$.
\begin{myenumerate}
\item Fais une figure sur la partie blanche ci-contre.
\item
\begin{enumerate}
\item Prouve que les droites $(IJ)$ et $(AC)$ sont parallèles.
\item Prouve que les droites $(KL)$ et $(AC)$ sont parallèles.
\item Prouve que les droites $(IJ)$ et $(KL)$ sont parallèles.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}